35香港藝人為河北疫情打氣 內地網民：謝謝你們，但一個都不認識

Btw 蔡淇俊整到咁撚樣

個下巴想吉死人咩

企開啲la

你地班支那畜淨係識陳偉霆車場？

Yo-yo?

就算香港影視最輝煌年代, 河北省都冇睇過香港架啦